# Где я?
##### Привет, ты попал на репозиторий погодной одностранички которая показывает только погоду страны.

# Зачем этот репо. тут?
##### Я очень хочу устроиться на работу и это мое тестовое в компанию "ЦИФРОВЫЕ ЭКОСИСТЕМЫ"

# Как установить?
##### Всего одной командой(если у тебя конечно есть node js)
`npm install`

# Как запустить?
##### В режиме разработчика
`npm start`

##### В продакшен
`npm build`

##### Что где лежит?
> dist - конечные файлы для babel и webpack
>
> src - директория
>> countries.js - массив стран, если хочешь чтобы искал и по городам добавить в него города!

>> index,js - главный js файл в котором React добавляет элементы в dom дерево

>> index.html - главный html файл в котором React подставляет элементы

>> components - директория
>>>App,js - React компонент, хранит и управляет всем представлением
>>>AutoCompleteText.js - React компонент, отвечает за поиск похожего слова и выпадающий список
>>>RenderWeather.js - React компонент, отвечает за работу с api и последующую отрисовку погоды

>> styles - директория
>>>App.css - стили для App.js
>>>AutoCompleteText.css - стили для AutoCompleteText.js
>>>RenderWeather.css - стили для RenderWeather.js

>>> .babelrc - конфигурационный файл для babel содержит пресеты и плагины для корректной работы со стрелочными функциями

>>> .gitignore - конфигурационный файл для git, всяким большим и ненужным папкам говорит "НЕТ"

>>> package.json и package-lock.json и webpack.config.js - конфигурационные файлы для библиотек, фраемворков именно этот файл нужен webpack-y для запуска проекта

# Какие библиотеки использовал?
React для всего
Axios для работы с API
Webpack для сборки проекта
Babel для поддержки старых браузеров
